今日M記個十蚊餐真係蝕住做

點解平時冇呢舊雞買

良心企業

搞手只求打個和

大家開開心心食餐飯

鞋撚到，ching平時到低係咪食開屎？

咪係

之前既鴛鴦扒飯都屌打佢, 巴打你食開屎?